Toen we thuiskwamen was tante Sally blij dat ik haar zag lachen huilde allebei en omhelsde me, en gaf me een van die likjes van dat niet neerkomen op schokken, en zei dat ze Sid dezelfde zou dienen als hij kwam.
